［世紀大戰］TDK 定 復仇者聯盟3 好睇d?

正皮 TDK
負皮 復仇者3

蘋果同橙邊個好食啲？

樓主又要引戰
直接off topic啦，一陣又世界大亂煩到死

發覺無限之戰除左用黎同DCEU比贏到開巷之外
對住其他戲都好鬼謙虛，呢套又唔比得個套又唔比得